我真係好掛住你

不過你都唔知
係唔想知

我知

湘王有心 神女無夢

我想知啊

應該同人啪緊

分咗手？ 有冇閃卡影過!?

不如一齊翻

分左一段時間了
緊係
無啦

知道就好了

唉 屌 點解咁撚樣架
我有咩野唔好啊

分手定唔受

被綠

你知唔知我等你呢一句等得幾辛苦

食少支煙先

至憎人食煙

你講戒煙都講左好耐啦

唔想知呀 fuck off my screen 放過自己啦

一齊戒

無法釋懷
始終點都覺得佢最好

無法釋懷係你自己既事，對方理得你。
利申：過來人

一齊返 好唔好

好中意一個人係唔會令果個中意番你嫁

=.=

好

留返比自己

唔知要捱到幾時

好辛苦...真係唔知點捱
好想搵佢 但又驚佢唔鍾意

掛住佢又點 人地唔掛住你啊

真係咩

差在未block我

未Block我 仲睇我Story
即係點啊

咁岩碌過見到你story姐

有新仔/女，睇下你幾折墮胎沾沾自喜自己幾幸福

係咪真係要遇到下一個
先會忘記到呢個
日日都要捱
就算幾唔開心幾掛住都要頂住
真係好辛苦
日日瞓得幾個鐘都算 仲要發親夢都見到佢
幾時先完啊

係，前提係要識仔/女，多d同朋友出街。

利申，冇女性朋友，得1個朋友

好掛住
好想搵佢
又驚搵左講唔到野

有咗既定朋友仲點識新既朋友
係咪要踏入新環境先會識到
而家呢個狀況真係人都痲

我決定聽日搵佢...
但最壞打算佢一手推開我
鬧我 或者Fing開我

連搵佢都唔敢

如果有咁嘅最壞打算 何必仲搵佢傷害自己呢

所以我咪move on唔到 人大左邊度咁易識到

因為好想盡最後努力
如果我連比人飛咗都死得不明不白
連一面都冇見過
就咁一個電話講分手就死咗
我真係放低唔到

我好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住你呀

遇到下一個都未必得
時間會沖淡 但沖唔走
點解會咁架

佢唔掛住我

一齊加油

我都唔知
但阻止唔到我掛住佢

加油

有個moment真係掛到好心痛
真係可能會忍唔住搵佢
只係想知佢過得好
不過仲諗緊，忍多幾下

岩岩未一齊已經比人block左lu

最後悔應該係個2日冇扑到佢 下次再有機會屌女要醒水了

被分手注定痛苦。
愛情並不公平，投入愈少，愈不受傷。

狠狠愛過
是我唯一的成就。